集思廣益：芝麻仁沒有一個是磨菇的 英文點講？

sesame no one is mushroom